點解要塞死機場 搞死香港 不服來辯

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」(高級警司李桂華, 2019-08-13)

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」(保安局局長李家超, 2019-08-13)

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」(高級警司李桂華, 2019-08-13)

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」(香港特首林鄭月娥, 2019-08-13)

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」(香港特首林鄭月娥, 2019-08-13)

[緊急分析]法！不！責！眾！

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

push

冇人駁到?